---
title: 布耶尔
subtitle: Buer
seal: 10-Buer_seal.png
portrait: 220px-Ill_dict_infernal_p0139-123_buer.png
---

布耶尔位阶地狱大统领，统帅五十个恶魔军团。只有太阳抵达射手座的位置时才可召唤此魔神。布尔教授自然哲学、精神哲学、逻辑学、草药学和植物学；他能治疗任何疾病，尤其是害人之病；他会派遣给召唤者优秀的使魔。他的形象为人马座，或者是被五条羊腿组成的星型包围着的狮头。
